今季暫時最爆係咪 release the spyce?

基本上套套都按套路發展
但係 release the spyce 仲以為係普通打鬥百合番， 點知

劇透：